又話有皇天撃殺？點解死唔去？

點解？

唔死都半廢人啦

要佢長命百歲
百病纏身

光復香港，時代革命